求救 箍完牙後生智慧齒移位

事源係因為箍完牙之後等拎固定器個排生左粒智慧齒 將下面一粒門牙推入左小小 跟住固定器卑隻狗咬爛之後又冇再去配 粒牙越移越入 有冇得配翻個固定器再微調翻入去 求巴絲求救

健康台